艾馬利去阿記同雲加去巴黎

如果雲加去巴黎做總監
算唔算永續雲加

牙Mary